有冇人有相似情況 求救！

發現自己係電話上面同普通女仔fd傾計係完全冇問題

但只要係同自己target 嘅女仔傾計，就反而唔係好諗到話題，有啲焗住焗住嘅feel

但係呢個情況只限於電話上面，現實又反而唔會
點算好

最緊要現實或者打電話好傾

現實係冇咩問題嘅，但whatsapp 吹水就會咁

當佢普通朋友+貼心既關心

情況相反會慘啲

話比佢聽你有100股Tesla

唔行動都係一種行動
每日傾一陣已經夠 最緊要約到出嚟

當係自己target既時候因為緊張所以會卡住呀
聽落好似係電話局限左你，有冇試過用咩方法呀

你試下當佢做你嘅其中一個朋友咁傾計 傾到冇嘢傾咪唔覆囉 格硬傾反而會降低你吸引力

個腦會一片空白